
_Lionel_ Si t'as rien à faire, autant le faire chez toi.
_Lionel_ La vérité est dans le mensonge.
_Lionel_ Qui perd gagnetu dois perdre pour gagner, mais comme t'as gagné t'as perdu.
_Moi_ C'est une histoire de byte qui n'a ni queue ni tête.
_Moi_ Tu nettoierais la forme je comprendrais le fond.
_Moi_ Le zéphir, c'est une application mes gros services.
_Lionel_ un choix discutable c'est un choix pourri.
_Moi_ Que je fasse des choix, que je ne fasse pas de choix ou que je fasse les mauvais choix, je suis là où la vie a voulu que je sois.
_Moi_ Tous ceux qui viellisent ne deviennent pas vieux.
Borris On peut pas être bon partout, mais on peut être mauvais partout
_Lionel_ Tout est possible, faut juste être le meilleur. Rappelle toi ! Luc m'a pris parce-que j'étais le Moins pire.